【一名男狗初步確診2019武漢肺炎】－ 將安排同隊其他狗「WFH」

【一名男警初步確診2019冠狀病毒病 】

一名駐守西九龍總區的 46歲男警長初步確診2019冠狀病毒病。該名警員隸屬機動部隊，過去14日曾參與反罪惡巡邏及人群管理行動，沒有外遊記錄，而他並非早前確診警員的緊密接觸者。他在前日（2日）感到不適，到政府醫院求醫，經初步測試後於昨晚（3日）得知對2019冠狀病毒病呈陽性反應。

基於公共衞生考慮，警方即時採取以下措施：

一）在等候衞生署進一步評估及建議前，與該警長駐守同一隊伍的所有警務人員，將會安排「在家工作」；

二）所有在西九龍機動部隊行動基地工作的警務人員均需配戴口罩，而進出警署人士均要量度體溫，確保衞生安全；

三）相關警署設施及警察宿舍已徹底清潔及消毒；

四）靈活調派人手，確保相關緊急服務不受影響；以及

五）提醒同事注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險，如有任何不適，須立即呈報並求醫。

警方將會繼續與衞生署保持緊密聯繫，主動提供該名警長近日工作記錄和執勤表等資料，以及安排相關密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

黑警點撚樣在家工作?

無計
唯有毆打自己妻兒 同強姦自己老母

踏浪者其中一環，行動代號: 休息

玩手機

抵死

叫雞執法

支持炎症執法

好事呀，又多一個源頭不明

狗係屋企WFH即係係屋企強姦自己女性家人?

Work From Hell

即係唔駛做

去Tinder/Skout/HeyMandi/Jack’d 等交友平台
作臥底調查及深入虎穴 取得情報
並拍照及攝錄以作證據
然後返回總部與同隊成員作分析及記錄
留待日後跟進

傳染埋俾全家🙏🏻

上連燈 Mon post

問下回憶小子就知

減少左兵力
光復有望？